印度巴係邊

消失左咁多係唔係坐緊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

日日喺娛樂台開gay post

原來放棄左post好西

定係轉咗行做印刷？

是

抵撚死
成日po核突野